大阪pass一問

如果會途經大阪京都滋賀高松呢幾到地方
京都果日會買1day巴士pass外 應該仲要買咩pass好？

推

西日本jr pass

wide pass

唔見有滋賀既？包唔包

咪有草津 長濱 敦賀

日經post